[香港小店]夠鐘幫襯屬於香港人既小店

老實講係政治動盪情況下仍勇敢表態既小店唔多

大班太子講完無耐 公司即出新聞稿跪低
依家兩頭唔到岸都唔知可以點

小店自家製既已經不多
有良心既小店更係買少見少
不如去幫襯支持下

利申：轉頭放學去長沙灣睇下仲有無得賣

之前串燒保老闆間鋪係咪真係執左定搬鋪？
藍絲四圍恥笑緊佢

如果係搬鋪既我去撐下佢，影相幫佢文宣

見到Open Room仲有